PTGF朋友：起碼比男朋友屌唔洗佢出錢，仲想讀?

話說我識一個細細個已經識開既ＭＫ妹朋友（依家已經轉型成為偽韓「女神」）
佢同我講起碼做佢男朋友既唔洗出錢就屌到
但班雞蟲就要比錢

到底我仲可以點比反應

唔比錢然後屌佢一獲